# Chữa bệnh lậu ở đâu

<p>Chữa bệnh lậu ở đâu tốt nhất Hà Nội?</p>

<p>Địa chỉ chữa bệnh lậu tốt hay `chữa bệnh lậu ở đâu&nbsp;&lt;<span style="color:rgb(17, 85, 204); font-family:arial; font-size:10pt"><a class="in-cell-link" href="https://suckhoe24gio.webflow.io/posts/dia-chi-chua-benh-lau-o-dau-tot-uy-tin-ha-noi" target="_blank">https://suckhoe24gio.webflow.io/posts/dia-chi-chua-benh-lau-o-dau-tot-uy-tin-ha-noi</a></span>&gt;`_&nbsp;Hà Nội luôn là nỗi lo của không ít bệnh nhân khi mắc phải bệnh. Bệnh lậu cũng như nhiều bệnh xã hội khác, đều có những tác hại nguy hiểm, đặc biệt nếu bệnh nhân chủ quan không khám chữa kịp thời.&nbsp;</p>

<p>Bệnh lậu là gì?</p>

<p>===============</p>

<p>Bệnh lậu được biết đến do song cầu khuẩn có tên khoa học là Neisseria gonorrhoeae gây ra. Đây là một loại vi khuẩn ký sinh tại bộ phận sinh dục của con người, thường sống tại những vị trí ẩm ướt, kín đáo.&nbsp;&nbsp;</p>

<p>Vi khuẩn lậu có hình dạng giống hạt cà phê, ngoài trú ngụ tại bộ phận sinh dục thì loại vi khuẩn này cũng được tìm thấy tại khoang miệng, mắt, niệu đạo, khu vực hậu môn.&nbsp;</p>

<p>Ở giai đoạn đầu của bệnh lậu, nếu việc chữa trị chậm trễ, bệnh lậu dễ chuyển sang giai đoạn mãn tính với nhiều biến chứng nguy hiểm.&nbsp;</p>
